Ci gist frere Jehan de Gohenans noble chevalier en son temps qui vint et quatre ans a porte cest habit en humilite en decembre derrenier jour rendi l'ame a son creatour mil quatre cens et ung aussi Dieu lui face vraye mercy. Non desperetis vos qui peccare soletis exemploque meo vos reparate Deo et salvi eritis.